狗：等緊00:00

立場FB留言見到

講到咁係咪出實彈

推